'Op, lui een reusachtig ding zei de koningin, 'en neem deze jongedame om de spot te zien Turtle, en om zijn geschiedenis te horen.
Ik moet teruggaan om wat te zien uitvoeringen die ik heb besteld '; en ze liep weg en liet Alice alleen achter de Gryphon.
Alice hield niet van het uiterlijk van het wezen, maar van het geheel dacht ze dat het net zo veilig zou zijn om erbij te blijven als te gaan na die wilde koningin: dus wachtte ze.
De Griffioen ging rechtop zitten en wreef in zijn ogen: toen zag hij de koningin tot toe ze was uit het zicht: toen giechelde het.
'Welk plezier!'
zei de Gryphon, half voor zichzelf, half voor Alice.
'Wat IS het plezier?'
zei Alice.
'Waarom, ZIJ,' zei de Griffioen.
'Het is allemaal haar fantasie, dat: ze nooit doet niemand, weet je.
